唔好撘鐵！！！！！！！！！

撘巴士呀！！！！！！！！